行動升級,一人一建議

逢星期一大罷工,可唔可行?

去工聯會買電器

pish

罷買

我估未必得

叫歐美撤資

唔卑錢搭港鐵，係甘話唔見飛

連續罷會唔會好啲

根本就應該阻柒婆開記者會

麻包袋

裝米買米儲存呀我講

無野既，我地有泰國

可

cctvb専訪

秦國米正呀

唔俾錢搭公共交通工具同埋政府服務

真係要諗下一步要點

有得諗

由今日開始罷工，罷到撤回為止

1. 只向良心店消費
2. 齊齊報警，告黑警。

下次記者會搶佢咪

唔撚交稅

中共要面，搵一小隊打爆香港回歸祖國紀念碑，江澤民題字都唔要，比燒七七七支旗更有效

我估好難。
反而可試下個月罷2日
或者罷買

$1

政府當我地無料到
吹呀

破壞本港經濟

好多人都係請AL嚟罷，長期搞唔掂

光復香港，時代革命

唔洗罷工啦，外國點示威破壞，香港咪照做囉，和平理性唔work，咪唔和平唔理性，係政府教我地咁做

封地面太容易俾等車既人屌
做人肉road block 唔係企係到唔行
係帶巴士前進 用最低車速

純學術性討論

朝早塞路
夜晚狗屋
無限loop

幾好，多日假，恆指又唔知跌幾多，歐美資金都開始睇緊路，持續多幾月一定有幾間大行搬到其他東南亞區。 if we burn, you burn with us

大家早d搭車 逼爆地鐵 咁咪多d人有理由遲到囉

聽日有冇共識繼續罷工

追沽離岸人民幣

每朝都塞

下午先再傾

應該將焦點帶返去高官，針對性咁對高官施壓

成個星期罷啦

建議大家今日比人鬧既時候講
你叫林鄭答應五大訴救香港咪唔會再有集會罷工囉

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

大陸人建議我地侮辱習近平，點睇

集中力量晚圍禮賓 唔好比佢有覺好訓

追蹤林鄭 block佢架車唔比佢去廁所

好似六合彩咁
1-6隨機抽一個

每月第一個星期一罷工
每星期一日罷買

得一個方法：炸

何不一三五

借位
快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

破壞 社會基本建設

罷買！換美金！

堵塞港鐵
隧道

應該要諗一諗8月5號之後嘅行動

之前咪話美國制裁依班官員

搞哂點

十八區圍狗屋？

罷買！
財爺話第二季個經濟開始下跌
我地話佢知咩先叫下跌！

無限期罷買非必需品

要圍狗

推

同埋有個問題 集會可以 但一旦所有人走哂 地鐵就好易開返

有無辦法令股市開唔成

光復香港，時代革命！
守護香港，守護家園！
緝拿黑警，重組警隊！
港人治港，高度自治！

自制4 working days

好法國人 三日一小罷 五日一大罷

可以成班入哂啲中資舖只睇不買 塞住佢

同意 外國都要連罷10日先有noise

集體參觀港交所

罷工唔得可能係對共匪冇壓力
壓力去佐僱主度
打得唔應就應該轉移戰線
避免損失人氣
香港俾共匪視為ATM
咁係唔係可以諗吓點先斷到佢米路呢？
反正共匪恩將仇報
韓戰嗰時香港科水俾佢
依家同人講香港背靠佢老母
我想講嘅係香港人從來靠自己
如果冇佢共匪呢22年點會從4小龍跌到仆街
變得藉藉無聞
仲要連基本人權都要失去

短期: 國徽國旗，黨徽黨旗，18區遊擊撚狗
長期: 股市、罷稅、機場控制塔

光復香港，時代革命

殺死林鄭條仆街西

黨徽黨旗

唔洗話唔見飛，當個個將跳閘成為習慣
咁就再冇人會俾錢

八月五號七區集會,同時發動守護自己果一區(街坊),集中到人力物力圍狗屋...

解決警察記者會每日抹黑的方法：
直接圍堵記者會場地出入口
令記者無辦法入去採訪

或者黑警無辦法開記招
黑警係無路可走既情況下
又會亂射催淚彈
令黑警記者會變成另一個出醜既地方

連續罷！！！一定要連續先有noise！！！！

快閃機場

暗黑兵法
拉攏中央政府，表明效忠國家，只是地方官員不仁，要中央施壓特區政府，由中國建議成立調查委員會（下台階）及撤回（橫掂中國都好似唔在乎通唔通過到），令柒婆失預算

肚交所

翻工？不了
無限期罷工，直止回應訴求為止
同時追擊所有狗狗，包括屬於狗仔既車仔
狗仔啲玩具成日咬，要高溫燒毒
我現在宣布，港共軍政府正式向全港市民宣戰
我地要企硬，不撤不散，八大訴求缺一不可
1、撤回惡法，唔接受the bills is dead
2、撤回暴動定性
3、釋放所有無理被捕既市民
4、追究黑警責任，一人犯法，全部隊員/狗局所有人一樣責任
5、全面調查黑、警、官員勾結問題
6、承諾永不採用社會信用評級
7、拆除所有智慧電燈
8、要有真雙普選

以上訴求全部掛勾，唔係選擇題，缺一不可
如果政府係聽日記者會再無回應，8月10號，行動全面升級

四天工作週
全世界工人權益最前線

霸收費站，免費俾車過

令將軍澳個資訊中心失靈

收費亭收皮就得，有冇電腦高手

搞有錢佬先有用，遊行傳統豪宅區，睇D狗夠唔夠膽放催淚彈？搞到班有錢佬出聲比壓力政府

全民擠提
罷買
每星期撚狗
唔還學貸
稅項逐啲交
每星期18區輪流做開花活動

花崗岩好抗污，不過可以一試，中共要面，一支旗都係到鬼叫，咁即係痛，亦代表我地要拆多啲同回歸相關既象徵物，即使唔拆，果啲都系旅客打卡點黎，將回歸紀念碑快閃變成連儂碑，將金紫荊變成連儂花，雖然我最想炸左佢，不過應該有啲難。

一人一個尊重五星國𣄃的行動或集會

去三中商、工聯會等等嘅親共店舖，齋企唔買，塞到佢做唔到生意

要增加建制狗打工既成本
令到無人幫共匪打工或者共匪要俾好多錢請人